點解大學生活 有d人日日有閪屌 有d淨係可以打飛機

唉

有d就有得幫人打飛機

公平咩

絲? 幫我打飛機

你咪藍字毒撚

想破處咪叫雞

關大學咩事
your face your fate